CSL 續約報價區

合約4月到期 （舊約 278 6gb)
第一報價 292 8gb
早幾日 第二次報價 292 10gb （每月實交）

有冇巴打最近續約 可以分享下個offer

csl

樓上果班係咪唔識中文？